欣宜拍跳舞片 網民表示：硬哂

個網民就係我
連登女神跳舞 邊個敢唔撐

好撚正

不能只有我睇到

欣宜送咗個負皮俾我

拳頭硬哂

好得意
不過都係欣宜正啲

係米證明左跳舞減唔到肥
非引戰

條片0 dislike

你哋全部人都唔識欣賞佢
我繼續打J先

跳多d 減肥係好事
但成功前 我唔想再睇

最on9係全部comment都禁撚虛偽 又so proud of you 又 so creative.. creative咗係邊..成首歌直唱一次..成個art direction..衫同tone都係人地album 個vibe..我直接睇靚女唱唔好

屌打港星

同樣都係肥婆
渡邊直美順眼好多

識咩啊你
香港樂壇等欣欣bb打救

前排先有人開post話欣宜靚

Break my heart

又係識人好過識字嘅引證
依家睇返 自從千禧年開始興捧起一堆有權有勢嘅有錢仔女 成個娛樂圈沉撚哂
而欣宜出道嗰刻就係最大既轉捩點

忍到中終於段忍唔住 笑到水滾咁

就算瘦個排都唔係靚啦